真心求教，呢位蛇姫用左邊款C字褲？

神眉召喚

無著

一轉身見到白色果d係咩

其實係比堅尼白底,,,

excellent

條片一開波就係果個大波波

之前有條傻鳩仔仲扮專家話人地假波 道具波

而家有片 明明就真波

冇得摸, 真同假有分別嗎?

真波有生命力 充滿希望

未入都估到你講佢

現場還有一片雨雲

淨係去左day1 冇見到

有冇ig

我都想要

呢段清楚d

個Saber係咪Deer黎？

陳記鹿兒

中段個金毛木劍好撚正

呢個咪係陳記鹿兒囉

有

快啦

lm